想玩小型賽車，有冇手足玩開玩

本身冇咩經驗，係大陸玩過一兩次
有車牌，但無奈香港公路冇得鬥車
有冇手足玩開，想定期參與下訓練同比賽
求帶

Lm
係大陸玩過一次 完全愛上
想知邊度有得regular咁玩

上過廣州no.9玩過幾次
好正

Lm

香港仲有冇地方玩？
以前細個跟阿爸去過啟德機場臨尾做車場/商場嗰時玩過

跟fd返廣州玩，三四個月去一次

每年去秦國都會同班fd 去玩，
本身26,46都有揸，
身邊好多揸開46嘅朋友都會覺得好易攰，
其實小型賽車個駕照方式係有少少26邏輯喺入面，
轉彎唔係淨係用臂力扭鈦，
係要好似揸26咁成個身"趙"落去度力先夠應，
咁樣對手會舒服好多，
不過玩多幾round 都係好撚攰的

第一次玩，揸咗4場，每場10-15分鐘
第二日對手廢咗用唔到力

個個月都玩

求帶邊到玩多？

淨係玩過廣州速跑 可以帶埋細佬玩嗎

過澳門 搵車隊
佢哋玩個啲二衝程完全係另一個世界

想問裝備係咪可以借？

當然

台灣太魯閣都好撚正

Btw個人太撚重 硬係輸少少

利申：200磅

一場即係一節15分鐘？